從事教練/導師嘅各位宜家做緊咩？

自從武肺後學校停課、機構嘅班都停哂
想知大家點應付

online teaching?

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

轉行啦